\thispagestyle{plain}
\centering \section*{Er h"alt die ganze Welt}
\index[in]{Er hält die ganze Welt}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Er hält die ganze Welt}
\index[vw]{Wölflinge!Er hält die ganze Welt}

\begin{tabbing}
1. Er \=h"alt die ganze Welt in seiner Hand,\kill
\>\bf D\\
1. Er h"alt die ganze Welt in seiner Hand,\\

/: er h"alt die \=ganze Welt in seiner Hand, :/\kill
\>\bf A$^7$/D\\
/: er h"alt die ganze Welt in seiner Hand, :/\\

Gott h"alt die \=Welt in seiner \=Hand.\kill
\>\bf A$^7$\>\bf D\\
Gott h"alt die Welt in seiner Hand.
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. Er \=h"alt das winzig kleine Baby in seiner Hand,\kill
\>\bf D\\
2. Er h"alt das winzig kleine Baby in seiner Hand,\\

/: er h"alt das \=winzig kleine Baby in seiner Hand, :/\kill
\>\bf A$^7$/D\\
/: er h"alt das winzig kleine Baby in seiner Hand, :/\\

Gott h"alt das \=Baby in seiner \=Hand.\kill
\>\bf A$^7$\>\bf D\\
Gott h"alt das Baby in seiner Hand.
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Er \=h"alt die Sonne und den Mond in seiner Hand,\kill
\>\bf D\\
3. Er h"alt die Sonne und den Mond in seiner Hand,\\

/: er h"alt die \=Sonne und den Mond in seiner Hand, :/\kill
\>\bf A$^7$/D\\
/: er h"alt die Sonne und den Mond in seiner Hand, :/\\

Gott h"alt das \=Weltall in seiner \=Hand.\kill
\>\bf A$^7$\>\bf D\\
Gott h"alt das Weltall in seiner Hand.
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. Er \=h"alt den Wind und den Regen in seiner Hand,\kill
\>\bf D\\
4. Er h"alt die ganze Welt in seiner Hand,\\

/: er h"alt den \=Wind und den Regen in seiner Hand, :/\kill
\>\bf A$^7$/D\\
/: er h"alt den Wind und den Regen in seiner Hand, :/\\

Gott h"alt das \=Wetter in seiner \=Hand.\kill
\>\bf A$^7$\>\bf D\\
Gott h"alt das Wetter in seiner Hand.
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
5. Er \=h"alt die Tiere und die Pflanzen in seiner Hand,\kill
\>\bf D\\
5. Er h"alt die Tiere und die Pflanzen in seiner Hand,\\

/: er h"alt die \=Tiere und die Pflanzen in seiner Hand, :/\kill
\>\bf A$^7$/D\\
/: er h"alt die Tiere und die Pflanzen in seiner Hand, :/\\

Gott h"alt die \=Natur in seiner \=Hand.\kill
\>\bf A$^7$\>\bf D\\
Gott h"alt die Natur in seiner Hand.
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
6. Er \=h"alt auch dich und mich in seiner Hand,\kill
\>\bf D\\
6. Er h"alt auch dich und mich in seiner Hand,\\

/: er h"alt auch \=dich und mich in seiner Hand, :/\kill
\>\bf A$^7$/D\\
/: er h"alt auch dich und mich in seiner Hand, :/\\

Gott h"alt uns \=alle in seiner \=Hand.\kill
\>\bf A$^7$\>\bf D\\
Gott h"alt uns alle in seiner Hand.
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: unbekannt
\end{angaben}
